| Hex | Dec | Описание |
|-----|-----|----------|
| 0x01 | 1 | не распределённый или не назначенный номер |
| 0x02 | 2 | нет маршрута к указанной транзитной сети |
| 0x03 | 3 | нет маршрута к адресату |
| 0x06 | 6 | канал неприемлем |
| 0x07 | 7 | вызов присвоен и направлен в установленный канал |
| 0x10 | 16 | нормальное завершение вызова |
| 0x11 | 17 | абонент занят |
| 0x12 | 18 | абонент не отвечает |
| 0x13 | 19 | истёкло время ожидания T.301 — абоненту сигнализировано, нет ответа от абонента |
| 0x15 | 21 | вызов сброшен |
| 0x16 | 22 | номер изменён на номер в диагностическом поле |
| 0x1A | 26 | невыбранная абонентом очистка |
| 0x1B | 27 | направление вне предписанного |
| 0x1C | 28 | неверный формат номера или неполный номер |
| 0x1D | 29 | функциональная возможность отклонена (сетью) |
| 0x1E | 30 | ответ на сообщение ЗАПРОС СОСТОЯНИЯ |
| 0x1F | 31 | нормальное состояние, не уточнено |
| 0x22 | 34 | нет схемы доступа/канала |
| 0x26 | 38 | сеть вышла из строя |
| 0x29 | 41 | временная ошибка |
| 0x2A | 42 | коммутационное оборудование перегружено |
| 0x2B | 43 | доступ к информации отброшен |
| 0x2C | 44 | запрашиваемая схема/канал недоступны |
| 0x2F | 47 | ресурс недоступен, не уточнено |
| 0x39 | 57 | возможности переноса информации не санкционированы |
| 0x3A | 58 | возможности переноса информации в данный момент недоступны |
| 0x3F | 63 | сервис или опция недоступны, не уточнено |
| 0x41 | 65 | возможности переноса информации не реализованы |
| 0x42 | 66 | типа канала не поддерживается |
| 0x43 | 67 | выбор транзитной сети не проддерживается |
| 0x44 | 68 | сообщение не поддерживается |
| 0x45 | 69 | затребованная услуга не реализована |
| 0x46 | 70 | доступны только ограниченные возможности переноса цифровой информации |
| 0x4F | 79 | сервис или опция не применимы, не определено |
| 0x51 | 81 | неверное значение идентификатора вызова |
| 0x52 | 82 | указанный канал не существует |
| 0x53 | 83 | присутствует приостановленный звонок, но этот вызов не идентифицирован |
| 0x54 | 84 | идентификатор вызова уже используется |
| 0x55 | 85 | нет приостановленных вызовов |
| 0x56 | 86 | вызов, имеющий затребованный идентификатор звонка, был очищен |
| 0x58 | 88 | несовместимый адресат |
| 0x5B | 91 | выбрана неверная транзитная сеть (использование в пределах страны) |
| 0x5F | 95 | неверное сообщение, не уточнено |
| 0x60 | 96 | отсутствует обязательный информационный элемент |
| 0x61 | 97 | не существующий тип сообщения или не применим |
| 0x62 | 98 | сообщение не совместимо со статусом звонка или не существующий тип сообщения или не применим |
| 0x63 | 99 | не существующий или не применимый информационный элемент |
| 0x64 | 100 | неверное содержимое информационного элемента |
| 0x65 | 101 | сообщение не совместимо со статусом вызова |
| 0x66 | 102 | восстановлено по истечении таймера |
| 0x6F | 111 | ошибка протокола, не уточнено |
| 0x7F | 127 | межсетевое взаимодействие, не уточнено |
